M記BIG MAC隻醬邊度有得買?

英美日森林又無
HKTV又冇

玉子將軍漢堡係咪落左架？

問你就答啦

推

做乜9有兩個傻閪留言我睇唔到?

冇啦

茄汁，芥末，沙律牆1：1：1

出黎就係e隻味